你地會唔會俾錢睇毒果？

會

唔會

立場新聞！

唔貴，而且值得支持

正係句記你老母已經值

又唔係貴，唔駛二選一嘅，兩邊都俾就得啦

會比 佢地今次付出好大

Spotify 幾十蚊一個月都比你話呢
不過佢收得錢最好就將個介面整得user friendly 小小啦 就算subscribe左 禁十幾廿野都睇唔到個新聞

如果遲下6蚊日就要諗下
月費制100蚊以下我會睇
支持肥佬黎